有冇人覺得呢班「本土女神」好撚煩？

成日開地球post 貼啲衣不稱身/裸露「J」圖，然後自己自嘲等班厹抬轎都算，仲要成日cap人pm屌人騷擾佢，又話乜乜「身體自主」，屌你哋老母又唔俾人哋「pm自主」架？

仲有每次俾人彈就dum句「haters gonna hate」出來話人酸，真係好欣宜。最撚煩係啲on9朋友成日share佢哋啲圖 明明冇follow佢哋都成日見到

著旗袍條女好撚豬

條片做乜撚野

鬼叫咁多男人封佢地做女神

好on9下喎

條女自己都識講係性感照啦 咁佢啲性感照 本意係咩

Echo

件旗袍好似就黎爆

屌你老母 睇第一張就嚇撚親

又要扮曬撚狗 唔撚care人地點睇
人地屌9佢又叫人唔好follow起撚曬鋼

豬西大火雞

好撚豬

好撚豬 ig成日彈出嚟

旗袍條女真係好撚煩

死肥雞 唔撚知醜

好柒

好撚肥豬

圓咕轆

唔鍾意睇咪block囉 咁撚多嗲

好醜

好撚肥

唔鍾意咪hide all囉

又要睇又要嘈，我又冇買promote逼你睇

你開個post係度咪仲撚煩

曾志偉.jpg

第一張相條女件旗袍逼爆咁滯

肥到逼爛

臭貨

正常呢啲post應該全正評先係，但連登...

呢啲都叫女神。。。？

你d肥肉遮住左我半個mon

真名上lihkg
btw 旗袍好鬼正

肥到咁 個波都唔係大 是咪人生悲劇

唔知做乜q係咁提haters，其實冇咩人會在意你

屌那媽，豬Ｌ到

咁咩開場白先有誠意？講hi都唔得
你咪又係睇樣同錢
如果hi你嗰嗰係靚仔或有有錢既咪誠意囉臭閪

唔鍾意咪show block user 囉

又要地球post又要唔俾人講，我又冇買promote逼你睇

又要扮曬撚狗 唔撚care人地點睇
人地屌9佢又叫人唔好follow起撚曬鋼

驗證咗啦

佢地幾時下海

Emilia Wong 你有睇呢個 post 既話, 想同你講
一早 hide all & block 左你, 因為你既相同 post 真係好煩
污染我 facebook

送你四個字 : 「人貴自知」

成日講咩身體自主
一定要係要做到嘅地步咁咩
佢依家唔係咩短裙呀 低胸衫咁簡單
係專登夾條gap出黎/話自己真空喎
係玩健康性感定引人入性 我睇唔透
你著咩係你嘅權利
但你都阻止唔到人地對你張相做啲咩

我屌

哇 醜到
之前佔旺見大把本土女女靚佢地幾倍
不過冇佢地咁高調
賣肉又要扮哂蟹咁

本地雞下話

件旗袍就黎肥肉逼爆

見證香港豬西都係肉的風氣極盛

exact7ly
你覺得post咩相係你既事唔關其他人事
咁人地對你張相做乜都係佢地既事唔關你事
利申: 唔屌

難分真與假

第一個成個朱咪咪咁都係女神？

就黎阿豬阿狗都可以叫女神

咁都話靚，唔怪得咁有自信影柒圖

小丑，出黎柒
女神

依家都係正皮多D wo, 你想表達d咩野?

出現了 你唱歌都唔錯既

仲想人地幫佢影到咁

成班八婆喺地球post討論身材就ok，人哋討論你就係厹/haters，你班八婆有得自主乜乜乜，我哋討論就唔撚得？

其實佢地都係靠果班所謂haters上位者
已經唔評論佢地係咪真係靚
POST完相
自然有人讚有人屌架啦
比人屌完又要拉返條友出黎鬧
又要開多個POST鬧

一有人問唔屌得咩
佢地又會話人屌得無道理唔夠深入
屌你樣衰洗唔洗寫論文咁啊

多謝

其實真係幾撚柒煩
要post無問題
但唔好覺得自己好撚清高
最難頂係咁啫
真荒謬.jpg
成撚日將自己睇到好撚高果下煩

巴打所言甚是

咁撚樣都叫女神 唔係有塊閪就得㗎

個背景係幾懷舊
但比佢影到廢墟咁

我對班左膠恨之入骨
但唔知點解見到佢地d post都幾厭惡下
講真觀感差唔多
真係唔好怪人
煩膠都係自己一手一腳造成

件旗袍就爆啦

女神 邊度

乜撚野自主真係好柒
真係自主洗鬼日撚日提咩

咁撚豬都女神

唔針對呢兩條女，係唔太明點解要俾facebook既內容刺激到 其實按而家d人玩facebook instagram既習慣，冇興趣既內容一碌就碌走左啦，再唔係有心d既，係個post右上角禁一禁I don't want to see this

諗起呢條片，獻俾會俾facebook內容刺激到既人，呢個version既facebook真係岩哂你，攬住個dislike制玩單機吧

第一張相個條女明明唔差,但特登强調自己柒同肥博同情,做乜撚野

不能同意更多，我真係唔知道點樣影響到人，唔通話動物台波台令我好困擾咩

我第一入嚟嗰陣係2x正評/1x負評
想表達呢度多咗啲咩政治立場/年齡層嘅人囉
比著以往高登，真係負評都唔會咁多啦

佢睇到你咁講應該會幾開心

你都on撚9，佢哋自己出地球豬閪相就得，我喺其他地方呻佢哋個風氣差就唔撚得，明唔明咩叫「此風不可長」呀？個個豬閪係咁洗版式自貼，咁我係咪要唔上網避班豬閪八婆？

第一幅
咁撚有自信既

拿拿拿一唔岩聽又話我禁制你，其實我就冇話禁止你出呢個post，只係唔明點解要為呢d你唔鐘意既女cap哂圖出post鬧姐

至於此風不可長...你係咪都幾自我中心架 你係網上判官判斷邊個風可以長邊個唔可以長？
好啦你真係覺得此風不可長啦做乜唔係佢facebook下面直接鬧？關連登鳩事
如果你有咁做既分享下呀

大家都係巴打我既眼光都好世俗，鐘意睇j圖，見到cat girl就直接飛，但係我就真係冇咁得閒出post屌catgirl啦，而且心入面仲對佢同佢條仔默默有一份欣賞

明明見到個pad型...仲話無pad 咩事先？

咁撚肥

冇ipad

屌我都睇埋我講咩先啦，我話緊班八婆post完「J圖」又要公審啲厹同評論佢哋啲人好撚煩呀

真係影衰哂dgs

Dllm 呢個又喺邊度走出黎
就算佢f 都唔撚柒屌啦 咁撚樣衰
以為個個都覺得佢正呀
真係on9 將自己睇到咁高

食屎啦女拔臭雞

其實真心唔介意人姣
佢地講得岩 係有身體自主
post飽佢囉 鍾意同人分享咪分享囉
d相姣就自然會釣到狗公架啦
有常識都明會發生架啦

每次又要拎d狗公/hater出黎鞭屍
你有自由放福利/污染人地fb
人地冇自由搵你同討論你既?
post咁撚多相都係想有狗公讚啫
又要淫底又要懶清高
食得鹹魚就抵得渴啦
臭閪

成班臭閪只許州官放火 不許百姓點燈
第一個肥柒唔再講 仲要一d自知之明都冇
肥到腰都冇 夠膽走去着旗袍

第二個仲on9 乜撚野覺得正既正評 痴撚線
究竟知唔知個醜字點寫
要用咁既手段去搵存在感 要搵人認同 真係慘
不過佢地都醒既 知自己冇樣 就show 下對波

Btw echo有仔，條仔身高冇1米7

屌你老母好想嘔呀

咁嘅樣 狗也不屌

個echo好撚豬
佢撚有D咩

呢啲女係性開放，唔係所謂嘅平等

echo好似有好多兵仔

very agger to what you had said

咪係 屌

根本就好差

係 仲有果個咩sheryl yu 屌你食屎啦以為自己好撚正？

成班自命清高既臭閪

豬到仆街

Emilia點解又肥左

其實人地都無話過自己係本土女神

而家真係有西就叫女神
又要貼性感相引鳩人
人地pm佢又話人狗公
呢啲叫又要做雞又要拎貞節牌坊

好撚肥 好撚想嘔

所以嚴格黎講佢地地左膠女權女神 唔係「本土女神」

繼續做自己

真心膠先 依加唔係屌你影5影響到人囉 人地屌緊你果種自嘲post濕9相引狗公 跟住調返轉頭讚你等你自我感覺良好呢種死人港女性格啊on9 9唔撚搭8 成撚日話無影響人 屌你 好撚似一定要影響到你先可以屌咁 依加明顯屌你啊

echo好似幾正

bra都未識戴
30D=32B
32B邊撚到大過32C
Echo目測30E到
唔算大 叫佢唔好ff自己大波

出現了

學術討論：係咪講緊日本size 嘅D?

我講緊日本size
唔知佢地講緊咩size，
但30D一定細過32C，
日本／歐美都係

agger 次次po露胸、show身材圖都要打成篇長文 講真呢啲人咁介意人睇法唔好再話咩自主
外國鬼妹想show咪show 唔會咁撚柒多嘢講
講到煩 女權撚最多呢類豬隊友整臭自己個朵

絲打點睇依篇文嘅講法

真心求教

真係難怪台妹咁多人鍾意... 人地E/F CUP以上先叫大波
港女得果30D 已經FF 自己大波....

台妹仲要分咩小D 大C

D mk護主犬死撚開啦

咁撚豬著旗袍真係自暴其醜

點解人地show野佢地show野，佢地咁令人反感，香港ts 界班人咁和善
我睇開 丁丁

其實幾正喎 有無同好

對波好正不過樣就麻麻
可蒙頭入閘

好樣衰...

其實好多自稱/被封嘅女神都好nice，就算大家挑機，話佢哋肥、矮、黑、冇身材都好，佢哋都好少開火。好多「女神」都明白百貨應百客嘅道理，鍾意睇就see more，唔鍾意嘅就block，覺得好睇就like（但係唔好pm），唔好睇就 ignore，其實成件事冇咩問題，至少本質上好過「收兵式女神」㗎。

Btw 我見到有其他人着旗袍影相，好似都幾好睇。大家不妨上 Facebook 搵搵。
（呢度冇圖）

有時真係唔明 何來的自信 咁肥梗係大波啦 肥仔波呀嘛
瘦底大波個人善良啲先啦

補圖

冇人識佢喎

有圖救老母

件野著到漲晒

點解仲有自信放上網

咪又係雞

好撚正 好想奶

拎貞節牌坊

屌 唔小心入到去見到d相
個樣做雞都要倒貼
係咪有少少波又敢露下就叫女神
而家女神真係好撚唔值錢

煩咪hide左佢一了百了
煩撚得過啲賭波page 既廣告hide極都有

偽abc屌
At least 我23”腰 which 係視乎我有冇食野

但我真係好想屌第一條女

DGS + cu law + 肉地 + 車狗

唔明有咩問題

認真講，Emilia Wong除左肥 個樣真係可以
不過好撚柒鳩煩
但果條乜撚野echo真係哪來的自信？嘩個樣真係唔掂到爆

呢個真係笑撚左，看得自己那麼高

其實都唔明無啦啦係度講咩身體自主 開post討論自己身材都唔知做咩鳩 就算男仔都唔會係fb當眾同人討論自己條撚啦

本土女神嚟講一定係amber

成日都撻呢句出黎安慰自己

其實又冇30D=32B咁誇
我個好朋友30E
買wacoal等等嘅外國牌子都係戴到32D...
不過30D真係唔大
條女唔好見到個D cup tag就打哂飛機啦

好撚柒鳩煩

已經夠死啦...

自視過高
feminism
但又賣弄身材鍾意厹圍

唉
都係dont let stupid famous啦
大家唔去討論呢啲人就最好

agger

Echo yun係咩來頭？上邊啲post睇落份人都幾on9下

直程on9啦 瞞撚住個前學民董加幹周圍溝仔
條仔又柒到唔撚知

個echo好柒下 乜水梨

Attention seekers生成咁唯有aggressive小小先有人留意

貼錢都唔屌，好嘔心

雖然我認同佢柒，但梨你老母

Echo 佢把死人聲

Sorry 手快快打錯呀ching

有咩咁煩, 網上係多垃圾資訊, 點解要抽D人黎批鬥.
講真連登廿個Post都無一個值得睇你咪又上.
唔啱咪block, 我唔多like條女態度, 唔夠落落大方, 但乜柒都批鬥先最煩.

Ching 你老母，又手快快？

打返個j先

emilia 真係好撚煩我係女人都咁話 屌你肥又係你自己講 講到自己咁撚唔care 但又個個post都提住人地笑你肥根本你就好撚在意自己身形 自己隔唔中都會出post話要減下肥 即係你自己話自己肥就得 人地客觀描述就係笑你踩你性別歧視真係好撚柒閪煩

點解點解 咁咩話題都唔洗講啦 又唔見你講第二啲blah blah blah

屌 全中
日日話自己好肥呀好圓呀好漲呀
人地comment話下佢肥又要起撚哂鋼話人hates
唔係expect個個都要讚你又索又有思想呀嘛

Emilia 唔好理人地講咩，繼續放J圖

咁撚豬

Agger 雖然你好撚肥
但你無新圖 我地就無得笑
感謝你新年都俾笑料我地呀肥婆

港女思維
明明肥撚過豬西

整臭哂女權個名

正評係因為覺得佢地煩

正解

好彩我facebook冇人like依d垃圾

乜係歧視，乜嘢係自主，搞清楚未
係，吹到身體自主，的確任何人都可以鳩放自己啲肉照上fb
但正如有巴打講，健康性感同引人入性係有分別
雖然點介定低唔低俗係因人而異，但我諗淫kay著旗袍即使唔close up對波講自己咩size, 或者唔句句提住自己又肥又剩，都會有人真心覺得正，亦都有可能有人反感，但甚少見人開火
我諗高下就係咁樣分

同時，賣得肉黎，又有狗公pm要屌其實無問題
我都認為大部份狗公，都係眼球未發育，思想未開發，碌鳩主導大腦嘅狒狒
但，唔好揸住女權個大義r光環，真係好撚嘔心
尤其班狗公係自己惹來

整個佈教嘅方法都又柒又反效果
扮哂想宣揚身體自主，出post又誤導令人覺得 身體自主=賣肉都ok，咁撚片面
又自我中心地對唔明白你"用心良苦"嘅人開火
正如想同人介紹一隊好撚正嘅band
我唔會搵啲現場錄嘅又雜音又有fans鳩叫嘅youtube版比人試聽
更加唔會人地聽完個柒版本唔想再follow，就企高地屌人唔識欣賞音樂，助長其他柒歌

至於唔想睇咪唔好睇/haters論
我真係屌你老母
依家係屌緊有人高調散播一個極度自我中心嘅價值觀
正所謂此風不可長
他朝一日fb個個都擺對波出黎，拍打屎忽片
想講聲 屌咁撚豬 都比人話父權，就真係唔知點算了

根本就係第二個欣宜
係爭在冇得靠老母

好撚樣衰喎

全中

同欣宜咁上下 自己攞來講 根本冇人care

Agger
仲話評論人要睇下自己有無瑕疵上
都痴撚線咁咪乜柒都唔屌得囉
單純覺得佢肥柒又係loser

知你有mon post
一向無追你啲post
一睇到你就覺得你好肥 好無美感
（不過唔算柒）
唔想俾人屌咪唔好開post 唔好睇人屌你囉

Btw不要把自己看得那麼重
屌人要申請牌咩
屌你又要長期睇你post
唔好諗得自己咁重要啦
做人有自信好事 不過人貴自知啦

30幾係視乎你背脊有幾多肉or骨架幾大
我自己都170高但身細無肉都係戴32咋
至於咩cup係要睇胸型
30E唔等於32D okay? 係唔會啱著㗎
咁戴會戴壞胸㗎絲打

班「本土派」嘅仔仲撚眼冤過呢班女權豬西
成日喺度圍爐，想unlike晒佢哋

唔撚係掛.jpg
狗也不屌

睇左下佢facebk, 唔覺有咩特別

有咩本土言論？

講咁多做乜
去bra鋪自己睇下摸下好過

你班臭雞咪撚再嘈
一係免費比我屌 一係出個價黎
你地生存價值只係得返比人屌!

本土撚熱狗撚隔空開炮都可以勉強話言之有物 因為要追都可以知道發生咩事

但啲所謂本土西 全部都係煩膠 尤其班讀政政 成日整啲稻草人開地圖炮 成班八婆幫本土派倒米

女權點解仲要著旗袍 又唔見會屌 根本佢地口中嘅女權 只係工具 選擇性用嚟美化自己 根本唔係一種取向 更加唔係為咗他人

ig啲白痴女神點吹墟自己真係wfc
但呢啲煩膠借本土之名嚟圍爐
日撚日貼埋哂啲自拍 又冇實際貢獻
好啦 成日講自主 咁何必要沾上本土之名
不過睇死到時佢哋又會話自己唔係本土派 只係支持本土嘅平凡少女 呵呵

肥得好正

我都好撚憎呢班濕鳩女神

不過又講番句公道說話
emilia d政見其實好撚正常有時都算獨到
有時覺得佢引到咁大班人去睇下d政治野
都算有貢獻
就算講女權既野 有時都講得好合理

但佢一post相就
柒就不再講 極明顯釣狗公
仲要講到伸張正義維護女權咁就....

Pm 自主

真係本土女神只得游B 因為政見連議員都無得做 年宵都無得搞

好撚樣衰呀屌你老母

成日覺得自己好靚
呢班根本係本土派李偲嫣

你睇樓主... 😂

Emilia 你post相係無問題 但出黎個觀感係差 你侮辱左旗袍 做人要有自知之明

樣衰又肥 又真係有厹pm wor

cap圖話人厹真係好撚賤 真正死八婆

咁撚醜樣都咁多狗公

條友因乜事咁出名

大家都係食下花生 不用分那麼細

佢最嘔心係一把年紀(3X歲)同埋啲妹妹仔一齊集郵草haters

利申 識佢

喂屌你咩咁様都叫女神？below mean 好多喎大佬

哇屌個echo 咩事
之前佢唔係成日擺狗公cap 圖咖咩
次次見到都心諗 咁撚柒都有狗公
班狗公咩品味

Sheryl 乜唔係二十出頭咋咩？

好撚柒

好不安

More

屌你今晚仲點去公司賭局啊

我好好奇點解有人會信
條女痴線架 三十扮二十 又同埋啲𡃁妹玩
明明唔係讀真光又扮真光妹
明明唔係讀hku又扮hku 柒到冇人有
仲要成日借haters上位 又post腳圖又post波圖
仲話自己冇心post 收皮啦臭西

利申 非haters 純派花生 可能中大肥婆果啲到而家都唔知佢真正身份

純好奇：你點識佢㗎？

關你咩事
我答完你你又得到啲咩
唔通你又識佢？

有無多啲花生派？
佢點三十扮廿幾 無人踢爆佢咩？
佢有寫佢幾時grad戈啲架喎
仲有佢個樣又唔似咁老...

利申鐘意佢多話emilia

算啦，都係唔深究，啲女優都成日報細幾年，其實都冇咩壞嘅。

真係有自信既人 係唔需要同全世界講“haters gonna hate”之類既說話

洗唔洗幫你買美極

齋睇ig fb同文字你可以用到鍾意呢兩個字
你究竟人生有幾撚可悲

張張相都厚p厚妝 你真係屌埋我果份

between 戈你老母

俾盡巴打會比幾多

乜撚野呀 邊撚個要屌佢
你係咪閱讀障礙
定唔撚識字呀弱智仔
鐘意係對比架好無呀
我唔鐘意emilia 但係更加唔鐘意弱智仔你
咁咪我鐘意emilia多過鐘意你囉
而加真係唔尻信你講啲野 問多兩句就靜係識屌人
一啲內容都無收皮啦

人生最撚可悲既係見到咁撚多弱智

我記得有次唔知邊個巴打喺自己facebook笑佢影啲腳相影到義肢咁，佢即刻發曬癲咁又屌又private ig又block，最後都係姣婆守唔到寡咁開返ig

屌你咁撚豬閪都穿旗袍
條野就黎爆啦

笑撚死
又肥又腳短對波又得果丁屎咁多 走去學人穿旗袍
P撚完圖都撐爆咁既感覺

好撚心有番D自知自明啦
豬閪都女神
香港班男人真係咪真係咁鳩痕

睇下人地淫KEY 正撚到

小學畢業未 問人係咪閱讀障礙
上連登上到講鐘意同唔鐘意你自己都有撚病啦
你唔信咪唔好信 我講出黎又唔係為左please你
如果你係為轉移視線/打手我勸你唔好推post
只會令Sheryl yu自己攞黎柒

係呀 條女好想上位
所以我打算助佢一把
等佢可以好似Percy fung咁柒出國際

係就快啲爆多啲嘢啦

傻西狗公
我個FD同你講既對白一撚樣
你成撚日問人張相邊到影

傻豬 仲要一樣''加''

唔怪得無人SO你啦

幾時連登唔講得鐘唔鐘意
同埋我都唔鐘意個sheryl yu
你睇完我個cm都唔撚明我鐘唔鐘意佢
你幼稚園未畢業 ？
好心你講野俾番啲source啦
你自己又要派花生
人地問多你兩句又唔肯講又係咩心態？
咪又係同依個post啲人屌緊emilia個心態attention seeker心態一尻樣
過主啦你

呢啲臭閪真係好撚on9
日撚日提住自己肥啊柒啊果啲
到人地話佢又肥又柒既時候就發撚曬癲咁屌鳩人

其實係我唔岩 可能條友有病
因為佢由中學開始已經被人欺凌
可能有心理病

經典

比人話畫鼻要post素顏相 咁比人話三十扮二十係咪要post身分證

我肯定你唔係九十後

利申 中五同班

識佢真人 影相成日用snow

係呀 上面仲有on9仔話睇佢啲相唔似咁老
仲叫我比source
人地落晒filter仲比你睇到佢八十後咩

On9厹ff 幻滅

佢成日po胸呀腳呀但又屌有狗公

朱咪咪後生個時都好過佢好多

真係成班弱智仔
我藍絲都要話尻我想屌人呀狗公呀盛
本身我都係入黎屌柒emilia wong （樓上有cm屌佢）
而加發現問題唔單單係佢一個人責任

利申 有次係啲𡃁妹衫鋪頭見到另一條女 打扮同個樣唔似三十 不過佢矮我都幾多下 同𥄫實佢太怪 所以無仔細睇

想說服人 就講多啲啦 俾多啲資料
成撚日話人狗公狗公真係可以收皮
你自己係所以咁諗人
不過唔好意思我係藍絲

aggrr verumich

你好呀，見到你了

有冇舊相睇下

想說服人 就講多啲啦 俾多啲資料

呢個真係太衰 只能講佢以前好柒 而家都只係厚p+厚filter先叫入到眼

拿Sheryl Yu上位方面我幫到你黎呢度 之後要睇你造化

發神經

其實佢係靠呢啲上位

我都係想幫果班On99咁pm佢哋，然後被cap圖批鬥嘅巴打伸冤，希望佢哋唔好跌落呢班女權撚嘅陷阱

大家記得唔好用下面諗嘢啦

撚有咁多人理佢咩
Hater
放到自己咁大

網上班本土派/kol基本上都有呢個問題
玩得多fb玩到上撚咗腦
好在而家班後生都唔太玩，其實真係好戇鳩

女神？
認真

算啦巴打 自作孽不可活
同埋老老豆豆 even人地真係pm你say 個hi
憑咩就話人係狗公
以前我地中學個年代 hi一hi就吹下水當make friends

大家留意Sheryl Yu fb有冇post又屌所謂haters喇
佢之前成日攞haters黎打飛機
其實做人做到佢三十幾歲 有人討厭佢有幾咁閒
佢自己都會唔妥人啦 講乜撚野haters姐
我真係留明睇佢點兜扮九十後呢壇野

今日終於忍唔住封左個乜撚野圓姑碌

有個中學師兄日日係佢啲post到做厹，留埋哂咩「J死人」之類既留言，睇見就眼火爆。心諗你都算垃撚圾，發女寒到見有閪就叫女神

睇左Sheryl Yu fb 好耐 同佢真人接觸過 真係好撚柒港女 成三十歲人仲同班二十零妹妹仔圍爐 係fb 搵存在感
好肯定咁講佢係成班女入面最小氣果個

佢成日改fb user name
吹到自己精通日文韓文法文中文英文德文

識sheryl yu真人
的確係三十幾歲
真人皮膚勁差 同埋好矮 得15幾
但成日扮長腿 好好笑
成日痴埋emilia renee到扮後生
明明出左黎做野勁耐
但成日扮大學生
同佢同期畢業既都睇唔過眼
懷疑佢人格分裂
fb ig又成日改名
最難頂係成日post狗公搵佢既相出黎打飛機
好似唔鬧狗公唔舒服咁
好嘔心

Echo鬼影變幻球
兩三年前po過張相完全平 佢自己caption都打：唔洗話我知我無帶/墊野落街(之類啦 佢del撚左啦)
係咪比條毒撚揸得多大左

但佢真係好撚樣衰
隻眼好撚main 我係嶺南第一次見佢以為佢係蝗蟲 狗也不屌

真人真係好撚柒

最好笑係成日見佢d status 無啦啦tag Emilia Renee 扮熟
佢唔係又話讀緊咩hku pharm 咩
睇佢fb好似無正職咁 求花生

聽舊同學講係做緊私補
（佢經常影同私補學生既合照扮係佢同學）
以前就做中學老師
我係佢舊同學既朋友
同佢啲同學出黎聚會既時候佢成日比人講
你見佢ig fb無咩同齡朋友就知
要網上R emilia renee果啲
佢成日轉fb ig名就係唔想比以前同學搵到佢

可能讀master掛 佢讀書唔差嘅

見到啲圖明明得個「hi」字嘅pm都俾佢哋屈做癡漢/厹就心酸

冇睇開佢ig/fb，有冇多啲圖做騙案重組？

一個hi字都變左做狗公，唔怪得香港地個個女人都話成日俾厹圍

其點解我好似坐咗幾百年 完全唔撚識邊個係Emilia wong

個echo yun 其實好撚煩
通常得幾種post
1. 講性
2.講街外人點讚佢靚
3.自殺，但係死極都死唔去
4.貼人pm 佢屌人狗公
5. J 圖
係西鐵站見過佢一次其實真人好柒
利申有friend 日日like 佢啲野

得罪你？其他嘢都可以批評，屌人自殺死唔去真係好撚惡毒，你係咪生活太悶啊呢位朋友？

推

唔想死就唔好亂講自殺啦

呢啲唔係真係想自殺
只係想引人注意

盧斯達咪又係呢類
講一次都算，日日講就係自殺煩膠，無病呻吟
(不過可能真係有病)

你睇佢fb post啲英文打成點先啦
仲係ig吹到自己咩小學頭三
學好啲英文先好去學日文法文韓文啦on9

之前比人話畫鼻post話素顏相
而家比人話扮九十後佢都只係開左frds only post話唔想理啲睇完要洗眼嘅post
屌 等我仲等左咁耐Sheryl yu女神出黎澄清
之前唔係好威架咩 post p過嘅素顏相
between 邊個弱智話佢個鼻畫出黎 咁柒嘅鼻都畫出黎係咩玩法

或者咁講，次次講完自殺，跟住貼一堆人pm 自己安慰自己既對話出黎，咁即係點？
仲要重覆左好多次

十撚足十人地啲濕鳩減價執笠
笠左廿年都未笠

eq低扮大方
比讚唔比彈

留意返我唔係人身攻擊人
只係道出事實 駁唔到嘅事實
成個痴線婆咁成日ff有haters
又ff自己比人攻擊係因為自己係中大肥婆身邊啲frd
wfc中大肥婆咩 你地成班港女係咪將自己放得太高
之前仲叫人get a life

事實我真係幫緊Sheryl Yu上位
又識法文又識日文又識德文又鐘意睇書 真文青黎
身高15X又有長腿 張張相都厚P
30歲又生到(P)到20幾咁
女神之名你都應該佔一席位啦

支持Sheryl Yu成為本土女神

有肉地

小氣到
咁都要公審

好撚樣衰

其他人唔知啦 但堂主好似有抑鬱嫁

有啲覺得佢哋好慘。起底唔好起得咁徹底～
（諗起肥鯨事件添）

煩在成日講唔介意人地點睇
但又成日屌柒批評佢地啲人
班女講到自己思想咁開放
但就連少少批評聲音都容納唔到
最後其實就係好撚在意人地點睇

好難受
諗起佢射哩眼係到起曬嗊覺得人性騷擾佢個樣

思想行動左膠，口中滿腔右派言論

得把口

睇落都似 點會有人打「咁」做「噉」
同埋個樣都成陣蝗味
乜大陸比用fb？

exactly

好撚癲

我前面都有咁講
女權撚最鍾意營造到自己係受害者咁 好撚煩

佢其實幾歲 個樣好似四五十歲果啲阿嬋扮後生

點解個鼻同嘴可以生得咁肉酸

個鼻可以叉電

對號入座新境界

佢都幾撚on9
人地好心話你聽佢再嚴重既皮膚都敷得好就以為講撚緊你
好撚心你啦阿嬸，個樣反映曬你幾撚多歲啦，以為少人地啲靚妹幾粒暗瘡就後生十年咩

大屎忽

講緊胸既體積
1個圍相差5cm，1個cup相差2.5cm
細一個圍係會大2個cup架
拎返30E做例子，
30E上圍85cm
32D上圍82.5cm
你見到係少左1個cup架
我平時著30G，買大一個圍要32E先夠
32D唔係戴唔到，但會迫囉
當然要睇埋自己胸型同埋係偏大定細啦

好似私煙

慘得過佢IG萬幾followerssss 成個連登加埋都冇佢咁多 香港地有西大哂 有得J就J啦

就算退一萬步講 其實咁樣如果想上位只會引黎反效果

順便屌埋劉穎匡你條狗公柒頭，護花都護得戇鳩果人，唔怪得中大都踢你出校

識佢，冇書讀垃圾一件

佢護緊果班友咪又係做緊同一樣嘢

真係好好笑
between 佢真人皮膚係好多印好差果隻
自己呃自己

屌 到而家都仲有花生

屌 係
唔p圖係完全出唔到相
仲話自己咩素顏又盛
真係自己攞黎柒

同樣道理 其實我地都冇索價一分一毫
佢究竟又係度鳩up啲咩

屌小氣到

第一眼以為係私煙黎

又係咩本土嘅，天呀你冇暗瘡都冇用啦五官又唔係靚。人哋一句都可以串親你，仲要打上fb，天呀

E單真係痴撚線

所以話啲港女小氣上黎真係好撚恐怖

仲要係啲自戀嘅港女

睇得出係有病嘅

係有分「咁」同「噉」，發音唔同
只係而家用「咁」取代晒，情況同「俾/畀/比」一樣

有越南血統就俾人話蝗 咩玩法

屌 似就似架啦 我理撚得佢咩血統
講到越南好撚威咁

珍惜旗袍，Emilia見報

邊度有講越南好威？你唔好自己ff先得㗎

邊撚個ff 你憑咩覺得越南血統唔可以似蝗

半夜係gp收到
sheryl 你快啲accept我fd request 喇
反正你啲status同J圖都係畀人cap上cap架喇
我知你有睇

好似癡女ff人係佢條仔咁

擺明想上位就認啦

呢個世界真係好多痴線婆同自信撚

屌 好好笑

我一開頭都唔知有咁多人等住睇佢笑話
仲以為得自己同幾個frd一齊睇住個世界比佢瞞騙
而家咁樣大家一齊笑 感覺自己冇咁孤單

影到renee ng好樣衰
個阿嬸都唔知係咪有心

Renee ng本身係樣衰

屌 唔係樣衰咁簡單
係真係好撚樣衰

依兩張先經典

好想見下真身

好想知呢個動作chok左幾耐
一影完就P圖 upload

我都係呀爸打 認識到你好高興

我屌 其實佢撚有波咩
冇波何來gap

Renee唔靚但起碼個格冇咁八婆，同埋啲地球post冇陣仇視男人酸臭毒味

Sheryl呢條八婆，年中搞過無數無知毒撚，又爆pm又開埋啲八婆chat group講人是非，個個post都有陣酸臭八婆仇視毒撚味，仲要係呀嬸扮少女咁R friend，真係好嘔心

Sheryl 你條八婆我知你有追post睇，我問10個KongU 朋友都冇一個識你，你咪撚再同班細你十幾年嘅妹妹仔扮晒friend然後傳播你啲剩女酸臭毒八婆格俾人 ，KongU nursing master 唔係好多人讀架咋

佢真係好撚肉酸 明明勁撚小氣又扮大方話睇完要洗眼
自己ig又係度單單打打 on撚99
你係咁小氣唔好扮話唔理「haters」啦on99
而家話緊你三十扮二十呀 我理得你痴邊個
咁撚唔順氣出黎反駁囉 唔係好撚叻架咩
淨係識自己build up image黎打飛機
三十歲好丟你架咩 唔係讀hku又好撚丟你架咩

其實一把年紀想扮後生扮女神都冇乜問題
成日講到自己同班人好frd講嘅內容又幾有深度
真係咁frd你就唔洗對住人咁虛偽 係班知心好友面前
明明三十又扮二十 八十後又扮九十後啦
敢做唔敢認 見到你都覺得好撚嘔心
仲要去759買個mask都可以批鬥人 你有冇覺得自己人格有問題

利申 我冇攻擊Goo Look Yuen身邊嘅人 你唔好再拉埋人地打飛機

岩呀
明明有睇 扮咩唔在乎呀
你周圍comment都係想有人留意你姐
依家有喇

唔係樣衰咁簡單
係真係好撚樣衰 [/quote]
其實佢有無一篇野唔係踩低其他人黎抬高自己
或者 被害妄想症咁ff邊個邊個又話佢啲乜

覺唔覺得自己好煩？
又豬

有人留意佢係因為之前佢成日都係renee emilia果到留言 又貼自己啲相 係到引人關注
總之係啲KOL fb留言都會見到佢
有次仲係唔記得咩page見到佢comment
話啲人話佢好似gem 佢覺得好嘔心
真心懷疑佢有病

而點解我對emilia無乜野但好憎呢條八婆
因為人地幾黑其他人憎都好
人地係有啲思想想表達 有啲論述都講得幾完整
而唔係一味鬧
而sheryl yu你呢條臭西 只係識ff你身邊有好多狗公
懶係關心政治 又只係識鬧

我都係 真心睇左佢好多年
由中文名睇到日文名睇到韓文名睇到Sherman 變sheryl

個pad現哂型

你班haters剩係識留意人地對波

理性討論 佢有無b？

批評人地批評佢
十足十啲人話「我屌你老母至撚憎人講粗口你講撚夠未？」
佢最叻只係係自己ig/fb開post tag埋人打飛機
喂 快啲反駁扮九十後呢壇野
反駁唔到就唔好諗住單單打打 你冇資格

新post？
見唔到嘅

佢成日del post/ 改名/ del friend
好耐以前同frd圍爐恥笑
可惜剩backup左少量post

我同個frd嘅WhatsApp history有大量

老老豆豆 呢條女同Percy fung真係有得揮
佢低裝啲係因為Percy fung冇R frd
人地自己分身做埋自己啲frd

屌幾條八婆真係煩過閪
你想show身材咪show囉
有波睇我梗係睇㗎我撚介意咩
啊屌你老母
又要攞撚住乜乜柒柒女權啊身體自主嚟打飛機
好撚虛偽啊大佬
d相影淨係影住對波就叫身體自主？
完完全全騎撚劫咗身體自主個概念
真係煩撚過屎
我寧願你影完張相個caption打我對波好大就算
屌垃撚圾

件豬閪又肥又矮
pm佢果班人應該碌鳩癢到一個頂點
癢到連自尊都冇
癢到老豆老母都唔認得
癢到精蟲上眼盲撚左
作為男人真係覺得係一種恥辱

隻豬show 身材都睇
真係熄左燈就乜都得

我份人比較雜食
未嘔心到去欣宜咁嘅程度嘅波我都睇
但依家重點係班八婆個心態嘔心到我連j佢對波都唔想

巴打貼上黎開心share

見到echo bb有係fb覆我留言
如果你仲睇緊呢個post，
我想同你講，唔係話你30D唔索
只不過30D揸上手同32B一樣手感
稱唔上大波，
理解唔到你成日影住對波，
強調自己真空冇pad做乜
我身邊30H-JJ都大有人在
你唔好咁有自信啦

Emilia越嚟越撚豬

不嬲都豬

2017 goal

呢條女最煩係自己post 啲身材相出來又唔俾人評論，咁呢post來做乜柒?

幾時見過豬會變人 除非過泡菜走轉

隊長，我看不見屎

留名

佢竟然有朋友

屌 邊撚到神~~ 咪就係班狗公幫佢地造神囉~~

屌你老母，肥肥賣扮咩人，仲要話自己係女神，傻的嗎？

見佢要'嗚'低身影同用手夾一夾咁黎回應你就知乜事啦

sheryl yu冇update
搞到我冇左娛樂

佢不如打返中文

係囉 咁都好意思話自己無追post
繼續推

between 漏左講
sheryl其中一個痴上位既對象咪盤菜
成日係佢到留言 懶有共嗚咁
收皮喇

個sheryl 邊位呀
唔睇依個post 都唔識

我介紹佢比大家認識
真女神黎

痴線
人地話好用姐
要幾扭曲嘅思維先可以打到依篇嘢
玻璃心到

快啲去佢ig度睇
public架 大把野比你笑

真心痴撚線 咩構造

痴撚線
好心佢啦屌 真係以為自己女神大撚哂咩
出面啲sales不嬲都係咁sell架啦
人地根本無心攻擊佢
自己就嬲到開po
係暗瘡印唔係暗瘡又唔即刻同個sales講
返到屋企先至開po鬧人都傻鴆鴆
戇鴆無藥醫 多得呢班人唔少 成日比人話港女好寸好小氣

人地要搵仔仔
咁巴打不如繼續放佢d痴線史出黎娛樂下大家
我會繼續推

老實講一開始我都無咁得閑留意呢條女
但佢真係老是常出現
係大隻b臭朵之前 見過佢係大隻b度打千字文
話自己讀書果時好懶所以history得b 佢係咪真係咁撚得閑

隔撚住個mon都smell 到陣smelly west 味

著背心都叫運動衫？
你著唔係問題 你影完post埋把撚？
而家做運動一定要影相？

好多中文唔識打
佢英文都打到一pat柒咁 佢係咪文盲

阿豬阿狗都女神 班柒頭前世未屌過閪呀

幾正呀 可以一戰

認真 如果真係咩藥名化學成份拋書包我都忍佢
人地hku讀緊書 話哂都係半個專業人士丫嘛
屌你老味成三十歲人 同我講你唔識打「綠豆粉」、「材料」、「份量」呢d中文字

右邊隻手仲要p到反人體工學

我屌 究竟邊個話佢係飛機杯呀
係咪盲架
話佢係雞都侮辱左啲嫖客
我唔准人話Sheryl Yu女神呀
人地三十歲 卜卜脆

可能比蚊咬腫左呢

求下你地唔好再放佢地d相上黎好無，好撚豬啊

一開始sheryl同emilia都唔識
又唔係同一間大學
佢自己係咁tag人懶有共嗚咁R fd
真係好嘔心
renee sonia果啲咪又係咁R返黎

屌
講到自己真係有條路行緊咁

咩叫假太胸 定我隻眼有事

果啲「講開」其實就係一個圍爐「平權女神」chat group 用來講啲八婆嘢，同互笠高帽

不過最柒係連group入面啲人都唔守秘密，爆晒啲八婆內容出來

Lm

開頭都冇乜野
但真係愈黎愈煩
emilia日撚日提住女性自主 又話自己肥又唔介意
但就日日講

已經諗唔到點屌柒佢 因為佢d post句句散發住陣柒味
d英文平時打到1999咁都top3

你唔發覺佢打啲野都係有pattern
當全世界話你XXXX嘅時間 我已經XXXX
咁care人地講咩 就獻醜不如藏拙
真係唔care就唔會開post話自己唔care
老老豆豆 呢條女真係打咩都一陣柒味
全世界有邊個未比人屌過/笑過
係得佢咁上心 少少野都要批鬥人
我知你有睇 繼續public ig做KOL囉
我有我笑鳩你 大家都有著數

前兩日又叫人唔好再cap圖俾佢
佢仲有好多野要忙 唔得閒理又剩
講到自己唔介意人地點睇好清高咁
依家又del相又打呢堆野
你介意人點睇咪直講囉
attention seeking 到咁

點撚樣呀 臭閪
訓上床咪又係比人屌 扮乜撚野？

成日講女權 放自己兩點上嚟先啦屌

佢做人先攰 少少野都要開post屌
人地點interpret一句野不嬲都係靠個人impression架啦
佢不如好好反省下自己點解成日比人咁理解

我以為echo好過圓咕碌
結果都一樣咁方丈
又回應連登啦 話自己無p圖無鬼影變幻球
咁認真做乜 根本你就好介意人點講你

屌 你一講我即刻上去睇

echo先係最嘔心果個
佢同emilia唔同
emilia唔會同你上床
echo會 正宗臭雞

有留意開佢 覺得好奇怪
究竟佢係咩人
一時話自己from california
一時話自己有法國血統
一時話台灣係佢家鄉
一時話喺愛丁堡讀大學
一時話讀HKU
又有人話佢其實唔係HKU
一時話中學讀真光
一時話讀聖心
但又聽過人講佢讀林護
又做補習又做cabin crew又做醫生
媽啊好亂啊 條女係有妄想症定點

其他我唔知 中學係林護

利申 中五同班

仲成日扮真光妹
有冇多啲料爆

唔熟架 但佢而家真係似有病
佢咩愛丁堡果堆我未聽過囉

屌你老母流鼻血都血腥
見到blood字就係血腥
勁人仲會睇roald dahl咩笑撚死
小學頭三都拎嚟打飛機
仲冇講係邊間學校頭三

其實咁大個人仲要拎小學既野黎打飛機先最柒

echo篇野重點
係佢個bra冇pad
氹咁大個圈話自己唔鐘意著有pad
曲線話自己真材實料

都係果句 屌埋我果份
佢仲有個post話咩有人見到佢個樣就話佢姣
屌 邊個講架 同我企出黎
我唔會話姣 只會話見到唔開胃

喂 似乎有料爆

最衰都係啲高登仔成日話港女冇波冇波
搞到而家啲港女30D都攞黎打飛機

係真光代過課咋
中學林護

突發！
sheryl del左fb 無啦啦搵唔到佢fb

咁究竟條sheryl係幾大讀緊咩

黃色大門就聽過
乜撚野係藍色大門

係咪講同性戀嗰首?

屌你老母 盧斯達條冚家剷就算鳩數啦
以為泊撚到大碼頭 而家仲仆街
本土敗筆就有佢份

下？乜佢唔係中大本土學社嘅咩？

係咪又扮情緒病咋？ 😂😂😂😂

藍色大門

代課 即係年紀都有留咁上下
仲好意思扮HKU freshman

屌老母 笑撚死

佢全名到底叫乜

我懷疑唔係扮 佢應該真係有
佢而家講野已經九唔搭八
因間分分鐘自殺完賴我地

圍爐圍到好肉酸，同本民青一齊互like啲嘢
明明自己之前個立場都唔算相近
就係因為俾一樣嘅人攻擊就圍爐
你唔圍單打獨鬥反而個觀感係好啲/型啲

可見大部分人睇落寫啲嘢幾有道理都好
終究其實都係感性動物

又本民青

講男人就過主啦死基佬政治宅

屌你老母 收皮啦撚屌 想開拖下話？

本土敗筆盧斯達正一仆街賣港賊

屌唔屌

到而家仲係唔private自己ig
fb ac應該太多鳩野佢唔好意思再比人睇
又搵唔到內鬼